# Theory
1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
    * циклы (for, while) - нужны для многократного повторения однотипного кода или проведение операций над итерируемыми объектами.